原來《星戰8》喺韓國瘋狂仆直 票房只有《與神同行》十分一

上映第三周
票房下跌89%排第9
有冇咁慘呀

套戲真係好悶...

韓國人品味出眾 同全世界既人相反姐

唔緊要啦 世界咁大 韓國咁細

今集星戰的確麻麻
但與神同行套垃圾仲撚衰過佢
韓狗品味獨特

第7集比佢呃完入去 已經冇信心... 仲黎

泡菜係比較 on9

真係唔明狄狄呢係咪做假數
咁撚爛套戲都可以2017年票房冠軍

戇鳩 又喺度發爛渣
jl 先係票房冠軍呀

人地支持自己本土電影都要俾連登仔指住嚟笑，唔怪得港產片沒落得咁緊要

又係呢套理論 有咩港產片咁值得支持？

唔係㗎
自己本土電影都要好睇先撐得落㗎
唔通求其整套垃圾又要支持咩
唔支持套垃圾又要俾你話